不幸的是，當我們到達洞穴時，通往洞穴的道路被洪水淹沒了，但這並不是我們參觀的唯一原因。 從芝加哥驅車一天，探索一個完全不同的伊利諾伊州 
 明智地使用谷歌Trends意味著您可以探索這些領域，從而得出見解，從而利用目標受眾的趨勢。 Aayush Gupta | 2021年2月12日|搜索引擎觀察 
 據WTSP-TV報道，週三凌晨，粉絲們乘坐槳板、水上摩托艇和漂浮的提基小屋來到河邊。 坦帕灣海盜隊在遊船遊行中慶祝第五屆超級碗勝利，Cindy Boren, Glynn A. Hill 
 所有球員和工作人員在抵達印第安納波利斯參加NCAA錦標賽之前必須連續進行7次冠狀病毒檢測。 十大聯盟將男子籃球錦標賽移至印第安納波利斯，Emily Giambalvo, 2021年2月9日，華盛頓郵報 
 警方表示，司機向表親求助，他們很快開著一輛雪佛蘭特拉弗斯(Chevrolet Traverse)趕到現場。 警方繼續調查布里特·裡德的車禍，5歲的孩子仍然情況危急，裡克·梅斯，2021年2月9日 
 據說，她的旅遊團在發現特價商品的幾個小時內，就收拾好行李，拿著護照到達機場。 “我們在這裡”:新黑人旅行運動內部|Charlise Ferguson | 2015年1月4日|DAILY BEAST 
 在音樂工作室，布林斯利會乘火車或公共汽車到達，進入音樂圈。 涉嫌謀殺警察的血腥劇本| Nestel | 2014年12月24日|每日野獸 
 他說傑伊很焦慮，想知道為什麼警察這麼久才到。 Adnan殺了她! 不，是傑乾的! 連續劇的不確定，真實到現實的結局|Emily Shire | 2014年12月18日|DAILY BEAST 
 很少有電視劇能像艾倫·索金的HBO劇一樣火爆。 《新聞編輯室》的結局和它的開始一樣:奇怪、有爭議和高貴|凱文·法倫| 2014年12月15日|每日野獸 
 我12點25分到達，秘書們正忙得不可開交。 阿爾弗雷德·希區柯克《漸黑:偉大導演的最後日子》|大衛·弗里曼| 2014年12月13日|每日野獸 
 他們沒有及時到達，所以有些船已經開走了，其中三艘被敵人俘虜了。 菲律賓群島，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 我的鼻子到了，我的名字叫，我的名字，我的名字，我的名字，我的名字。 耶穌會的關係和聯合文件，卷二:阿卡迪亞，1612-1614 |各種 
 他們到達那裡的時候，差不多是大衛·阿登從北方出發的時候了。 約瑟夫·謝里丹·勒法努將軍 
 他們確信密魯特的白人軍隊很快就會到來，結束盛行的無政府狀態。 紅年|路易斯·特雷西 
 阿利拉出生不到兩小時，朋友們就開始來看他了。 阿麗拉，我們的菲律賓小表妹瑪麗·黑澤爾頓·韋德